［重要］要廢除非法集會罪

當初英政府立法原意係打擊黑社會

依家官警黑合作唔洗多講

法例變政治檢控，巴打要諗諗計

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

應該default不反對，政府要反對就自行申請禁制令

廢撚左佢啦，仲搞咁多

白衫721係元朗集結左幾個鐘都無拉人

仲要條例做乜鳩？

條暴動罪先惡

萬能key黎

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

廢除公安條例!!

又係共產黨

不過人大常委會反指1995年版本的《公安條例》違反《基本法》，1997年，臨時立法會將一些被廢除的條文重新制訂，包括將遊行集會通知制度更改為「不反對通知書」制度。